歐聯奪冠賠率：曼城高居第一 巴塞第二

32強的奪冠賠率

歐聯奪冠賠率：

1。曼城 4.33

2。巴塞 6.00

3。利物浦 8.00

4。皇馬 9.00

5。巴黎 11.00

6。祖記 13.00

6。拜仁 13.00

8。馬體會 21.00

9。熱刺 23.00

10。多蒙特 29.00

11。車路士 34.00

12。拿玻里 41.00

13。國米 51.00

14。阿積士 67.00

15。萊比錫 101.00

國米好抵買

意甲都未拎到，拎歐聯?

49000?

利記拎左英超未？

冇衝突架
猁冇英超都攞左歐聯啦

咁又係，話哂有山齊士同盧卡古

皇馬呢？

駁下體會

買歐聯之王，有13賠

祖記門口狗黎
睇賠率蜜蜂 同 下體抵買

近5年都2入決賽

有冇得買巴黎16強出局

無曼聯？

疴煙國米了

曼城入到四強先算啦

點解呢隊純粹英超地頭蟲次次都咁熱

出去同其他隊打次次變弱雞

屆屆都好熱，然後屆屆決賽都入唔到

皇同psg仲咁高

利物浦竟然有8倍

清搞錯左D野？
鏝同其他隊打好勁喎

不過年年比英超球隊踢出局啫

佢只可以打英超聯賽

佢一出去踢世界賽就會即刻仆直

最佳孭飛，次次可以即飛買少隊

死巴狗都6倍明明今年好似廢咗

下體會拎硬冠軍
利：死忠fans